連登係唔係比人ddos緊，好慢

瘋狂502

點解會臨收工先咁慢

擺明係啦 連仔 加油呀

頂住呀！加油

好慢，搵 cloudlfare頂下